<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
     <string name="releasenotes_title">Release Notes</string>

    <string name="releasenotes_value">
-- &lt;Google Translate&gt; --\n
++ Version 1.16.2 ++\n
Verdere correcties op verkeerde Duitse vertalingen, door Martin Binder en bin101.\n
-- &lt;\\Google Translate&gt; --\n
++ Version 1.16.1 ++\n
Correcties van ontbrekende en foutieve vertalingen.\n
++ Version 1.16 ++\n

Finse Vertalingen toegevoegd door Joonas Lahtiharju.\n

Poolse Vertalingen toegevoegd door Pawel Pawlak.\n

(Release Notes niet inbegrepen bij beide vertalingen)\n

Bijgewerkte Nederlandstalige vertalingen toegevoegd door Tom Vandeweyer.\n


++ Version 1.15.4 ++\n

Bijgewerkte Duitse vertalingen van Martin Binder.\n\n
++ Version 1.15.3 ++\n

Nieuwe Icon Graphics door EldVarg.\n

Toegevoegde evenementen en bezienswaardigheden groep mogelijk te maken voor de regel van niet meer dan 2.\n

Toegevoegde code voor Obelisk (op dit moment is het echter niet mogelijk om de ruïnekaarten te selecteren).\n

\n
++ Version 1.15.2 ++\n

Kaarten van het basisspel 2de editie toegevoegd.\n
Sauna-Bijt promotiekaart in de juiste groep gezet.\n

\n
++ Version 1.15.1 ++\n

Sauna-Bijt promotiekaart toegevoegd.\n

\n
++ Version 1.15 ++\n

2de Editie Basisspel en Intrige.\n

Kaarten die in in beide sets voorkomen zullen te zien zijn als Basisspel, kaarten die alleen in de 1e Editie voorkomen zullen te zien zijn als Basisspel 1e Editie, en kaarten die alleen voorkomen in de 2e Editie zullen te zien zijn als Basisspel 2e Editie. Hetzelfde voor de kaarten van Intrige. Vertalingen hiervoor naar Duits en Nederlands zijn gemaakt via Google Translate. Ik verontschuldig mij dan ook voor de mogelijke foute of slechte vertalingen.

\n

\n
++ Version 1.14 ++\n

Keizerrijken!\n

Alleen in het Engels op dit moment.
\n

\n
++ Version 1.13 ++\n

Aanvullende Nederlandstalige vertalingen toegevoegd door Tom Vandeweyer.\n

\n
++ Version 1.12 ++\n

Aanvullende Duitstalige vertalingen toegevoegd door Christoph Moritz.\n

Promokaart Summon (Oproepen) toegevoegd\n

Bug opgelost in verband met het juist genereren van de bankaart voor Jonge Heks\n

\n
++ Version 1.11 ++\n

Vernieuwd Taalsysteem. Nu moet slechts 1 versie van de kerndata geupdated worden. Vanuit aparte bestanden worden vervolgens de vertalingen gekoppeld voor alle kaartnamen, types, beschrijvingen, enz.\n
Vrijwilligers voor het aanleveren van vertalingen voor nog niet beschikbare talen zijn steeds welkom.\n


\n
++ Version 1.10 ++\n

Mogelijkheid toegevoegd om meer of minder dan 10 kaarten te selecteren.\n
Toverdrank, Ruinekaarten, Buitkaarten of andere supplementaire kaarten (zoals Krankzinnige bij Kluizenaar) zijn niet nodig in deze app, aangezien ze samen klaargelegd moeten worden met koninkrijkkaarten.\n

Kaarttaal selectie uitgeschakeld aangezien het defect is (verontschuldigingen aan de niet-Engelstaligen).\n

De 2 eerder vermelde opties werden verplaatst naar een apart Instellingenvenster.\n
Standaard Instellingen toegevoegd: Inclusief alle kaarten. Maximum 2 Gebeurtenissen. Enkel actief indien de app wordt opgestart zonder vooraf ingestelde data.\n
Schud verwijderd uit het menu - vanaf nu toegankelijk via de Schud Tab.\n
\n

\n
++ Version 1.9 ++\n

Gebouwd bovenop Joran Jessurun\'s versie\n
Kaarten van 
Avonturen toegevoegd\n

Gebeurtenissen toegevoegd en nodige aanpassingen gemaakt om Gebeurtenissen niet te laten meetellen bij het selecteren van de koninkrijkkaarten.\n
\n


++ Bekende bugs ++\n

Niet-Engelstalige talen werken niet (sorry).\n

Het opnemen van een niet-koninkrijkkaart (zoals Toverdrank, Platina, Onderdak, Gebeurtenis, enz.) resulteert soms in de selectie van meer of minder dan 10 effectieve koninkrijkkaarten.
    </string>
</resources>