<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--  Translated by Christoph Moritz <cmoritz@web.de> -->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="releasenotes_title">Versionshinweise</string>
    <string name="releasenotes_value">
-- &lt;Google Translate&gt; --\n
++ Version 1.16.2 ++\n
Weitere Fixes auf falsche deutsche Übersetzungen, von Martin Binder und bin101.\n
++ Version 1.16.1 ++\n
Behebt fehlende und falsche Übersetzungen.\n
++ Version 1.16 ++\n
Finnisch Übersetzungen hinzugefügt von Joonas Lahtiharju.\n
Polnisch Übersetzungen hinzugefügt von Pawel Pawlak.\n
(Freigabeinformationen für beide Übersetzungen nicht enthalten).\n
Aktualisierte niederländische Übersetzungen von Tom Vandeweyer.\n
++ Version 1.15.4 ++\n
Aktualisierte deutsche Übersetzungen von Martin Binder.\n
++ Version 1.15.3 ++\n
Neue Ikonen-Grafiken durch EldVarg.\n
Added Ereignisse und Wahrzeichen Gruppe für die Regel von nicht mehr als 2 erlauben.\n
Zusätzlicher Code für Obelisk Card (Hebt derzeit nicht Ruinen Haufen jedoch).\n
++ Version 1.15.2 ++\n
Hinzugefügt 2. Ed. Karten und Sauna/Eisloch förderung zu entsprechenden Gruppen.\n
++ Version 1.15.1 ++\n
Sauna/Eisloch förderungs hinzugefügt.\n
++ Version 1.15 ++\n
2nd Edition Base-Dominion und Intrigue.\n
Karten in beiden Sätzen zeigt als Basis-Set, Karten nur im 1. Ed als Base Set 1. Ed. Zeigen wird, und Karten nur in der 2. Ed als Base Set 2nd Ed zeigen. Ähnliche für Intrigue Karten.\n
Übersetzungen für Deutsch / Niederländisch sind über Google derzeit Übersetzen. Ich entschuldige mich bei Sprechern der Sprachen für jeden murks davon.
++ Version 1.14 ++\n
Empires!\n
Englisch nur zu diesem Zeitpunkt.
++ Version 1.13 ++\n
New Dutch Übersetzungen hinzugefügt von Tom Vandeweyer
++ Version 1.12 ++\n
Neue deutsche Übersetzungen hinzugefügt von Christoph Moritz.\n
Einladung -Karte aufgenommen.\n
Behoben: Fehler bei der Erzeugung von Bane für Junge Hexe\n
-- &lt;\\Google Translate&gt; --\n
++ Version 1.11 ++\nNeues Sprachsystem. Nur eine Kopie der Kerndaten muss aktualisiert werden; dann sind nur noch die Übersetzungen zu ergänzen.\nWenn jemand Übersetzungen bereitstellt, werde ich diese in die App einpflegen.\n
\n
++ Version 1.10 ++\n
Option hinzugefügt, mehr oder weniger als 10 Karten zu ziehen.\nKeine Tränke, Ruinen, Beute oder Zusatzkarten (wie z.B. der Verrückte für den Eremit) ziehen - diese werden in der App nicht benötigt, da bekannt sein sollte, dass sie erforderlich sind, wenn ihre jeweiligen Voraussetzungen gegeben sind.\n
Sprachwahl für Karten deaktiviert (da diese derzeit nicht funktioniert; sorry an alle nicht-englischsprechenden Spieler)\nBeide vorgenannten Optionen wurden in eine Einstellungsansicht überführt.\n
Default Einstellungen hinzugefügt für: Alle Karten inkludiert. Maximal 2 Ereignisse. Diese default-Einstellungen werden nur verwendet, wenn die App ohne existierende Daten gestartet wird.\nMischen aus dem Menü entfernt - sollte aus dem Mischen-Tab aufgerufen werden.\n
\n
++ Version 1.9 ++\nGebaut auf Basis von Joran Jessuruns version\n
Abenteuer-Karten hinzugefügt.\n
Ereignisse hinzugefügt, und das Verhalten aktualisiert, dass Ereignisse nicht gegen die Anzahl an Königreichkarten gerechnet werden.\n
\n
++ Bekannte Bugs ++\n
Nicht-englische Sprachen funktionieren nicht (sorry).\nGewaltsame Auswahl einer nicht-Königreichkarte (z.B. Trank, platin, Unterschlupf, Ereignis etc.) führen manchmal dazu, dass mehr oder weniger als zehn Königreichkarten gezogen werden.
    </string>
</resources>